有冇人冇咩計劃

好多時煮到埋黎先食

Same here 懷疑人生

冇

有啲人讀到小學畢業已經知到前路要點行﹐我地去到廿歲仲無咩方向

多數屋企人有學識嘅都會plan 好d比仔女，行少好多冤枉路

利申：屋企人學歷唔高又唔識教，下下靠自己撞板

其實都未必有你想像中咁多

30中都係冇乜方向

30中仲係求求其其打份工

隨時劈炮

我身邊最勁個個係初中已經有好強志向
但後尾都因為各種原因改灑
但唔係因為佢三分鐘熱度，佢真係好努力個鍾
所以一早well plan = 灑氣，有時background同際遇大過一切

人算不如天算

係呀......人生無計劃嫁

船到橋頭自然直
人到死期自然死

改變快過計劃

人生無22
計嚟做乜

煮到埋黎就食啦

屎都冇得食